原來花木蘭唔單止俾人杯葛

我支持民主自由, 你可以強姦我對眼了
邊個會俾$30美金去睇垃圾野, 我3蚊港紙都唔制

"呢套戲悶到我要飲咖啡黎保持清醒" --Jeremy, Youtuber

"點解個個中國人都講英文?" --Chris, Yotuber

"我好鐘意木蘭, 動畫版嗰個" --Angry Job, Youtuber

Disney想俾錢買正評? Sorry, You can't stop us all
Rotten Tomato 影評家分數: 80% Average rating 7.09/10 觀眾評分: 57% Average Rating: 3.18

各位有份杯鳩過Mulan既你地, 我向你地致敬, 我支持連登巴絲, 香港警察可以打我了, What a shame for HK

"點解個個中國人都講英文?"

唔通要鬼佬成套睇字幕咩，star war 外星人夠講英文啦，邊有得咁講

利申:黃到金

寄生上流咪又係上字幕 我地睇英文電影咪又係有中文字幕

利申:睇英文字幕

笑死

拍戲本土語言優先，韓國人公司出錢拍咪韓文，disney美國公司，英文都好合理

第一條片comment section 已經有五毛抹黑香港

啫係一套講中國既戲用中文有咩問題, 啫係你都唔會睇有中文配音既英文戲是咪先

邊度有

不做腦殘，
杯葛木蘭！

垃圾賤種支那狗

我肯定SW唔係隻隻外星人都講英文

睇台灣人踩套戲

有人提條女撐警 應該碌落去第一個提就係
下面就有個hinxlinx話佢無錯
又話依家搞到香港逃犯天堂
啲人又驚撚咗啲示威者
又話無證據係班狗射爆眼喎
基本藍屍狗言論

連登巴絲係時候出佂了

收左外國人錢咪講英文 肯比錢扮狗叫都得

呢個真

入面個木蘭係美國人 當然講英文

動畫版都講英文啦 鐘意咪聽支那話配音佢不如屌埋獅子王識講人話吖笨

我覺得佢諷刺緊要入戲(奶共)點解仲要講英文

Starwar好多都唔係講英文

迪士尼fb 同ig 買勁多假acc空殼狂洗comment
肉酸到直頭同一個template咁狂洗
咁撚大間公司都咁醜怪

砂鍋有外星人講外星文架
利串：唔係砂鍋fan

條撚樣扮有睇過
好多都講外星文

美籍武漢人

就算唔講政治
冇唱歌冇男主角
個幕後全部都係白人
連d外國abc都話未必睇

Push

支咩那話啫
木蘭辭個年代應該係講中古漢語，
所以佢哋應該講中古漢語
用支那話仲衰撚過用英文

二戰片咪又個個講英文
荷里活係咁嫁啦

但劇情垃圾人物設計差 投資咁多錢仲撞正肺炎
真係恭喜哂奶共disney同美國人刘亦菲啊
希望偉大的鄰國會刷票房刷到過百億啦
唔係錢又無review又無都就㭍出國際

花木蘭主要演員是美國籍人仕，
此電影賣的是大美國英雄打救中國民族，
這是大美國主義醜化中國的電影。
不止杯葛，應制裁禁止上映

因為木蘭時代嘅「中國人」唔係講而家嘅中文

Lion king應該講普通話

撳錯咗覆錯人
我想覆4樓

點解劉亦菲講英文咁唔正都搵佢做主角

你係咪真心
荷里活電影你想點
咁孤星淚唔講法文schindler’sList又唔講德文

叫班美國人睇subtitle即係倒緊disney米
北美市場rip
淨係靠中國市場刷數據點回本

我真心想睇 用藝術嘅角度睇

是咪應該講廣東話

你講開又好似係，

幾順口

邊個話Twitter戰線冇用？

不了

純粹覺得好兀突啫

故事代入感差
人哋係有呢個feel 你都吹唔脹㗎
唔通人人都要跟你standard咩

係好多都講外星文不過上英文字幕咁解

頂已置

但佢唔係又係衰主要角色講英文, 但係background 啲人又講中文咁咩

推

支持av版木蘭

阿拉丁點解唔講阿拉伯文
魔髮奇緣點解唔講德文
獅子王點解講英文

陰公廿年前動畫完勝
好彩係撐警美國人演
如果係鍾意嘅演員真係會好可惜

屌花木蘭根本唔係漢人，更唔係中國人，又俾中國人騎劫

中國人真係好煩，就算唔係支持香港人嘅原因都好，淨係騎劫歷史依樣嘢已經唔想睇

阿拉伯人做咪阿拉伯文囉, 德國人做咪德文囉.
我根據你邏輯, 咁白人做亞洲人都無問題架 On9少陣啦

屌 呢個真係唔講唔知

我都幾肯定齣戲比人杯葛嘅原因唔只演員
拍到咁樣嘅垃圾出嚟本身就係等唔切比人杯葛

本身垃圾又唔會杯既, 最多咪唔睇. 好大程度上係因為條女同埋Disney啲on9行為

成日話無用嗰啲人睇清楚D

速度可以較快少少

只能說地理版圖中同華夏文明有關嘅故事，木蘭極有可能係鮮卑人，係外族，係胡人

受教了

得罪講句 有堆所謂影評人見迪士戲就自動奶 有加乘
爛片變普通片
普通片變中上
中上吹到變經典

睇番The last of us part 2 然後再睇番Quartering gaming嗰條講Disney bot既片
只能講PR既威力真好大

不過我呢個都睇唔完

太慢

你覺得冇問題姐 美國班人覺得有問題喎
唔好唔記得大部分美國人都唔係bilingual
要佢地睇字幕佢地覺得好辛苦㗎
paraside拎獎都有堆人話唔會睇因為要睇字幕
同埋你迪士尼電影緊係講英文㗎啦 唔係點打全世界市場？

呢個真
所以有時覺得美國人同大陸人無分別
不過大陸人煩啲咁解
Steam一堆無漢化就差評

葉問

依家連係電視放 都比人屌悶
戲院放 會唔會鎅櫈

把劍刻字用新細明體

所以只睇獨立經營既影評人

A

睇圖都悶到嘔, 平鋪直到呀

日本動畫都係全世界既人都識講日文

小學生作文

又係喎

會槍擊

香港叫上流寄生族呀乜撚嘢寄身上流

平時睇台灣Youtuber影評, 一時間分唔到

秋香做乜要救佢？

Block tks

好慢
不過唔緊要
反正無興趣睇

點解動畫啲外國人都講日文

其實講真
個感覺係會好怪
我睇過netflix 套劇係拍蒙古成吉思汗同佢定後代
成班中國人講英文
投入唔到

我都覺呢點on9，jojo英國人都講日文。

因為演木蘭嗰個係美國人

成吉思汗後代係中國人？？？

首先是中國人
生生世世都係中國人

你呢條link好睇

其實中國人講英文唔係咩問題

末代皇帝都係咁，一樣好睇

一格2秒都夠哂

連登仔好多冇腦架啦
韓國電影梗係韓文
木蘭係以中國作題材嘅美國電影咪英文囉
人地笑緊佢刷中國鞋做咩唔用中文
有班傻9兒登仔就亂9咁up

要講中文就要講嗰個年代嘅漢語啦
唔通講宜家啲北京話咩

唔通叫佢地講古漢語（近粵語）咩
而家啲芝麻人鬼識

我發現女主角 個老豆 好似一個人

睇007好過

柒頭講乜柒?套野入面有蒙古人 宋人 鬼佬
蒙古人同宋人唔係華裔就係大陸人
咁你想表達乜鳩野? 覺得自己好撚醒好撚威?

真係好撚好笑，講到好似人人都知你講梗邊套劇咁

上網有得睇全集

慳番兩個鐘啦

唔係所有人都圍住你轉知你個表達能力有問題嘅柒頭講咩㗎，你連覆我嗰段都1999，少少嘢就跳撚哂製講哂粗口咁，平時做開loser 冇訂發洩呀？你老豆老母知唔知你咁撚冇禮貌㗎？快d做暑期作業啦，唔係老師罰㗎啦柒頭

第 1 頁
#1
Whoever
• 2019-6-22
對家依家識玩，重新整理PR同修補傳媒關係，標籤示威者擾民，令到中間派覺得示威人士係阻交通，阻救援，不如目標集中係關鍵人士度好嗎？琴日到處佔領，又圍警局，又圍税局，依家又話想圍法院，真係令游離中立派反感，文宣組澄清快手極都無電視新聞去得咁快，整理一下方向好嗎？

Sor 我無體諒弱智人士理解能力比一般人弱
令到你好反感, 不過唔撚柒得閒為你整理一下
你繼續

依排fb有台仔睇完在度屌依套野劇情垃圾
唔講立場 都無謂睇爛片浪費時間

起我底好撚驚呀，如果大家由6月到依家都一直係同溫層我地係咪應該贏咗㗎啦on9仔撐都撐得柒過人，快d出去屌哂所有目標係中立淺藍嘅文宣組組員老母啦

舊時啲戲
拍到亞洲場景啲演員會講唔咸唔淡鬼佬口音嘅當地話
好過癮

個個都唔戴口罩，得女主角先戴，都幾俾面

皇帝單手接住枝箭

改到個劇情亂七八糟 可以話係垃圾中嘅垃圾

冇必要欣賞呢一個扭曲歷史傳統嘅垃圾電影

射箭嘅力度肯定整損隻手掌 邊有可能咁好眼力?

大陸叫白標版

1秒版plz

你黃同我比負評係無關係
利伸：非分化撚

呢套戲係中國人講英文既極緻

push

Tui

垃圾動畫點同

點解唔係忠誠勇毅

日日上Twitter 杯9葛佢

Pin rotten tomatoes review page啦
要人留評分呀
點解個分高咗

鬼佬鬼識睇咩
做咩唔刻filial piety呀
做戲又唔做全套

幫手

［支線］花木蘭網上負評！！！

老豆好似刁大大

班打手又唔一定係迪士尼嘅
呢套唔止係迪士尼嘅電影, 同時係支共嘅大外宣

已置頂

Thanks

的確有條片講Chinese bot

呢套野係強國風評都資麻

小木蘭幾靚

啲尿黃到金？

用手捉住箭再踢到穿心 抗日神劇嚟㗎？

metacritic user score 2.8. 大家落力踩！

係咁㗎啦
邊度拍就通常講嗰度嘅話㗎啦
孤星淚都係講英文
頭文字D都係講廣東話
香取慎吾西遊記都係講日文

咁撚唔合理嘅情節都寫得出

悶撚到仆街

CLS 姐係套戲=COVID-19

笑到仆街

跟風鬧

快d網上比低分佢地

做少少野啦

Disney IG大堆留言讚好 話好期待

一出街大把惡評

未睇過戲？

有無犯党安法？

快d去rotten tomato 比0.5 star

好似講到如果係英文
鬼佬就唔會睇字幕咁
你上網睇片條友講廣東話
你都會睇字幕啦
根本影響唔大

依套野連強國豆瓣都唔buy唔講政治立場,女主角真心唔撚掂,如果有個年輕版楊紫瓊演會好啲

第二個影評 highlight 佢講女主角成碌木咁，演技差，毫冇感染力好過講”點解講英文”

想襯番個Thumbnail

線上睇咗三分一，唔講政治，套戲本身都非常差，節奏奇怪，劉亦菲啲演技更加不知所謂，唔知佢演緊啲咩情緒

屌那媽好在有劇透，唔係on99 DL返黎睇整壞個HDD

笑

支那網民都劣評呢套垃圾啦
由主角到配角9成9劣評

份垃圾劇本都唔知係咪廣電總局寫完射俾迪士尼嘅

putlockers2 免費睇

呢d戲外國人笑你，大陸人唔會睇你，真係開拍已經有病

Chicago Tribune: Mulan remake upends rare positive portrayal for Chinese Americans like me.

劉亦菲越睇越樣衰

Support

全程冇表情
懶有內心戲

我見d大陸人話佢成功演到花木蘭既「木」

啱呀，套戲本身都垃撚圾真係冇得賴

呢個好笑

你屎眼黃到金

等拎奧斯卡金像獎

但你都要睇下係邊度嘅出品
Disney出嘅作品，一定係用返英文主導

如果係咁，就唔係拍緊disney版本啦

見到啲鬼喺網上都話冇左條龍冇乜興趣睇

人地拍緊嘅係”Disney”版本
咁就梗係用英文啦

上網較兩倍速都覺有啲慢
最重要係好撚悶

這等級的打戲 我國隨便借兩位立法院季員你ok

皇帝單手接箭

//如果你因為劉亦菲支持港警而拒看《花木蘭》，那麼不如這樣說，就算劉亦菲支持香港運動，《花木蘭》還是無法被原諒——不管她的政治意圖如何，這部電影都荒謬地令人捧腹大笑。這樣說來，《花木蘭》真正跨越了政治與意識型態的鴻溝，應該能讓所有人都放心以它為恥。//

睇嚟真係爛到一個點

THX,睇過好笑先敢貼上黎
貼埋上twitter比人開心share

秒中笑點

我想講美國仲有好多人睇

影評家分數都得80%, 已經係畀錢人地評, 人地都評唔出滿分
隔離Game台隻TLOU2垃撚圾到一個點都可以買到啲評分網出10/10

證明呢套垃圾真係幾撚垃圾

推重要po

算啦
連大陸人都屌套戲

形勢大好

馬、天馬、獨角獸都講英文啦